智龍迷城 國服區(6)

重新出發！！！

負皮先 請樓主好好反省

遲遲聽日開唔開台

5開

始終都係樓主最盡責

抵你袋咁多石

樓主想分化PAD POST

好賤

心地5好 抵佢中金

幾時先挽到國服

lm

清識波❗️❗️❗️❗️❗️

眉狗正垃圾

屌你菊花

係

喂！

嗨！

早

留不留石hello kitty

不

又有石石 想抽啲咩

不g

搞到依家三個PO
眉狗

要罰佢中金了

我愛牙介

樓豬抽唔抽哈囉吉蒂

似乎沒有

凱蒂貓

開個po都咁閪耐

歐洲G都要躝

幾時先可以開到成個app台都是禾的post

去站務台會易啲

玩多幾隻app驚囉

椎名真白是死廢柴死仆街食屎狗句號

開個topic投訴自己重覆開post>loop落去囉

終於搵到大台了

扮精神分裂是辦法！！！

咁你又唔洗扮

系
牙眉分分鐘仲弱智過牙井

井仔智力算唔算正常

米尾 我無語癌

又考古

牙井係特登的 5是語癌

我地鴨台終於有台豬

回家未

鴨台台主係齒輪

我都是特登的

佢個扮熟post睇唔明

哇 眉狗25到

剛不是本人

霸王=樓主

精神分裂真係唔係扮

唔好扮
會抽離唔到

好似動物台條友咁

霸王別gay

還我極醒暗咖 還我極醒水時！！！

我諗樓主已經抽離唔到

可以重有嚴重妄想症

佢扮基扮到真基了

好想學#語

普通人學唔黎

#語=眉語

禾微乳

無咁簡單的
[井系列]井式語法第三堂 - 井式混合句

背緊了！！！

依3個sosad係眉語入面代表咩
求解

代表佢想雞姦你

收爺

知不知幾時有哈佬吉蒂抽

不知

有DMC未

數左幾多石未

牙眉抽通靈王定10石機定HELLOKITTY定DMC？

唔知啊 攞咗石先算

大鑊了

可能信左你
而家搵緊bam圖

@牙咪

仆街

有冇傳送門話比我知咩事

追蹤左你了

頭寒了 可摸耳幫手做和事佬？

有水由

屌那星 avg4睇到我咸咗

佢個個禮拜都人手負皮晒成個op post
好似自閉仔咁

係就撚盡D, 講埋佢聽話高登果陣5千幾個PO之中都有貼過BAM圖呀嘛

5好ban牙寵

下個禮拜過去斬漫畫post

清幾好戰

John ?

john

清算左259樓主先

如果我死左記得幫我搵眉狗報仇

唔會死的 連仔我老死來

有無一齊入過廁格

我地孖條都一齊吃同一枝

259!!!

清諗住每日一報到？

有緣twitter 見

每日都上眉twitter屌佢

我會當佢係大介咁屌

法國3z係狙擊手

以前係高登有pad手足俾佢搞到bam左

who

我

有沒光明王試試？

眉狗

Yui

老味升rank個件

水魔女！

@MEI

自己做259篤完灰轉頭又去開P 賤到

今日無情報就反枱

還我醫女神

加返先
hello kitty 唔計

抽強未

課323未

沒錢

LAST IDEA好似好多人玩咁！！！

挽緊 5星裝難過抽鑽強牙

帶未

好玩?

OK

MEIMEI 必中中咩

佢主打無抽強 但係有抽裝?

高杉

Hi

259我屌你爸爸！！！！

屌拿星牙#又開工？

打怪跌裝 Diablo咁有d關必掉4星裝 用石入

不錯👍👍

有冇課到

我都抽到👍

挽咩驚刀唔課

仲撐5撐愛貓？

撐 給我往死裡撐

無課重咁大聲

中能左支那女孩
好能廢

重未bam‼️

你乞E+259

我行得正企得正！！！

又有女

實捉到你！！！

咁邊隻勁D！！！？

唔好答啲中鑽嘅人！！！

報左料比台主知
話你衰G姦+勒索

你10石機會中金？

更正未

唔會有10石咁多

@3z ching 請幫手更正🙏🏻

259真係撐唔落

呢位CHING就中肯了

還我麻倉葉

岩

原來麻倉花未完

仲肉酸左！！！

相信比我抽中左之後會升上SS級

再唔放料就要反樓主了

可以反得了

屌你母母死眉狗 你課果d錢咪又係問媽咪拎
都唔能係你課

有料
唔反了

推

勒索返黎的

不要周圍唱吧

你牙母課pad 你轉珠咋！！！

係工場勒索工友？

基友的錢

5會了牠 後悔了

抽不抽呀

抽5隻蛋黃哥 溝女用

渠王優先

睇完D上修仲反唔反大介好？

唔能派石已經要反

派多100石就不反了

眉狗逐個手足比負皮

米屈

佢屎忽痕

唔識r?

手短R唔到

咁又慘啲 唔笑眉狗了

想吹奏正月新木希了

Bam前盡力吹

唉 個HELLO KITTY POOL好邪惡

真
點忍

悲報 原來FDLIST冇人掛正月新木希

未升技 唔掛住

朗報
掛好了

ching係千草奈奈？

Yes

掛m記挽龍未

賣左

我又掛！

我正式宣佈正月新木希>>>>>>>>木埃！！！

麻倉葉>>>>新木希！！！

覺不覺山本好仆街
加多粒星要多隻6限去換😭

換一隻木貓魔女

把武係

清係咪無麻倉葉

除左眉仲有人冇葉？

屌你牙

U259

因為我中左MEIMEI無得中

改過自新了 比次gay會啊

系迷你倉到

DIU LA STAR

電莖肥囝果隊野拱閪難轉

換多左隻葉

快到5月1吧

廢app

見牙遲吹奏 點忍到唔換

到牙眉換未

咪清睇復仇者嗎

我下隻吹奏HELLO KITTY

批准

？？

跟了

想玩恐山 牙遲有冇template

打埋個盃就夠6石 有無手腳祝福⁉️

成SET剩係升左牙葉

不了

成set剩係想玩安娜串拉珠

吊李毛毛！！！！！

龍神殺換進化殺 意密

無野了 原來升爆殺得死

屌你母母

報平安

金蛋不錯👍🏻

抽未

眉狗又死左?

捉曬去繼比轉宙打盃

金咗牙

抵

天有眼

樓主等緊打5月任

又去中伏

冇三隻木魔女 哭左

Me都得2隻

兩隻夠了

超靈體

感謝牙遲隻葉👍
第一場就win左 諗5到點先會輸
好想要多隻木魔！！！

隻珠好靚

夠擋石川先制

頭先我見佢打我4萬1
唔記得有無記錯

仲有一個星期先可以用哈囉吉蒂珠‼️‼️

40611

點解D日本網剩係排邊隻隊長最勁
唔排埋邊隻珠最高汁🤔

決定了allin啲綜援石嚟開位開到出新月任為止

葉呢?

等新月任啲石石

今個月抽得太多新野
我都開左50個位

收到風牙眉又中魔女

佢有第三隻木魔女了

[有圖] 依家連手機遊戲都有電競，成隊人坐係商場中間比賽

牙眉上去轉緊珠

今日去遊行識咗好多女女

後面個條女係樓主

ok 佢係後面心諗你地班轉珠廢柴

叫咗米爆

中了光星機

可恥!!!!!!!!!!!!

牙眉?

.

牙#去咗遊行？

覺不覺通靈班堆鑽蛋已經過氣

有葉之後重拾對PAD既熱情💪

差隻吉蒂木魔女先重拾到

有批虹幣就過期 又無位了

會過期嘅咩

中地王！

有冇CHING可以借隻繼光埃既木大叔

換做希石

程懂球

升不升

每日一推

樓主老死

樓主又北上

有看到樓主嗎？

啲進化料

搵到牙噴carry未

又要用塊死人面具

5打了

見到佢入雞竇

想抽hellokitty

令和降臨送10石
樓主又成功回血

小補

=1甩金

牙#始終都係做唔到野‼️

記得攞虹幣 打一度經驗肥蛋

259

誰🧐

樓主老母

神眉(259)

我不是

4259？

is

天日派不派100石

開不開架😑

班日本囝重放緊假？

樓主條死GAY佬肯開PO未

唔洗佢開又要開 要佢開個陣又唔開 正扑街！！！

米有POST

???

仲有冇人玩Puzzle & Dragons (169)

見不到

咁都係推呢個

係巴哈見到

個隻好似padguide既app叫做dadguide

搞到我禁了好多次

中幻幻術了

如何破解金蛋幻術

用石破

你有?

無 所以破唔到

咪扮

破了 抽了十下友情

眉狗四面受敵

四面樹敵就真

放心 我還是你的好友

還是牙寵好

講下笑而已 屌你母母

吊李滷味

寵清好高汁！！

玩弄眉犬是大家每天的樂趣

仲未出新料

屌埋你

抽完哈佬吉蒂先吧

可以先出醫女神料嗎

八婆仲未放完假？

依家日本群龍無首 聽日先有日皇牙

講緊樓主仲未出新料

我就是新世界的皇

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

thanks

嗨

救我

今日有料就救

會盡快出

早知今日何必25呢

被寵hack了 不是本人

又屈 25到

習慣就好

又話盡快出 又呃 又25了

最後一次撐眉行動開始

好悶 冇料冇凱蒂貓抽冇令和降臨打

平成最後撐眉行動

希望個活動唔會完

Okay

禾啲石石牙

啱啱宣佈平成結束了 開始反眉大行動

唔想同D冇葉既人傾計

牙眉有用個D唔換 要用五隻大印花既傻鳩就換得咁爽手=.=

又唔是換兩隻
唔知想點😑

我大把貨

百佳印花?

眉糧

木龍喚無得換

課85石送隻限！！！

細a夠換牙葉2號！！！
但得1木魔

咁慘
咁唔反了

安娜強嗎?

要係11典前打肥龍升lv再刷渠王再收曬啲虹幣

開位啦😑

課不課通渠王必中6星

山本咁多野講
想塞樓主69落去佢個嘴度

就係一直開緊了

個BOX仲細過太空艙

太空艙有幾大

我碌鳩咁大

用平成最後100石開咪得囉😑

納眉屌

山本對我地咁好 你改名啦-.-

一齊屌柒隻259

好

牙眉越屌越強大

愛回家痴線到

好期待牙遲再出新隊template

好睇到

今集笑能到我gapgap聲

我望到你個BOX都笑到GAPGAP聲

淨係睇左最後個part
好認同
話佢地成家人都唔正常

我個box細d
得300格

樓主又玩失蹤

沒

料在哪

又兩金 算不算料

唔能瞓?

瞓了

眉要看門口 5瞓duck

佢去左玩屎忽窿

醒未

yo

點睇山本側側膊唔派令和最初100石

食屎啦神眉

蘿蔔頭沒有一個是蘑菇的

又咩事

講得好

法國咪清不見了

純粹打招呼

咁有禮貌👍🏻

不嬲以禮待眉

比259逼到走投無路
勿念

冰個‼️ 捉佢出來

神眉(因L)

屌能死隻259

扔牠落海吧

支持

樓主259

樓主逃避緊

樓主上水了

今次又想25邊個?

撐醫女就原諒你

樓主 我屌你母母 幾點了?

佢移左民

肯出料未?

預告
樓主十連金

八婆係咪見PAD最近營收高返又開始鳩HEA
放完假未呀扑街！！！！！！

佢邊有石抽十下

咁睇少山本

撐了

5典

開水喉救濟未

信箱仲有2百幾甩 幾時有靚POOL比我ALLIN

凱蒂算靚POOL嗎?

分身齊了

西pool黎

WHY?

g持kitty

等緊牙遲新隊

5石機要用5隻換仲5西😑

是咪有必中包 除左木魔仲有邊隻勁 沒睇料

有沒咁撚西牙

樓主又縮能左入TL個菊花了

系喎 貢個hello kitty 必六抽不抽到7星

炮友話會=.=

不過牙眉有錢課咩?

佢呢排成日唔上水去開工

做鴨?

無 問下

屌你老眉玩野?

咪一樣都係無錢課

咁應該係撈返老本行勒索了

佢copy人地囉

係佢個名就入得佢到

咁樣太不道德了😑

牙眉本人仲唔道德

佢只係歐洲少少
不用這樣屈吧

20抽中晒伏 早知唔課了
肯定係有隻259係到黑住我！！！！

還是3z清好
但我已經沒歐了

我都思疑比人邪住 抽不到讚

20抽得一隻細印花 我屌你老眉！！！！！

有冇手足可以幫我送眉狗落地獄？

你埋牙井堆
這是報應

沒有

用不著這樣說吧！

落18層地獄吧

清25⁉️

不屌爆你的才是25

屌佢老眉

怪錯眉了 原來98先係PAD PO最大撚屌

是 有圖睇未

你自己問佢 我DEL左佢FD了

冇

咁樓主第二

話比98聽我爆死
點知佢SEND張圖黎
睇完張圖忍唔住打爆左個MOON

想c

DEL左FD U ASK HIM LA

我冇問題

見到鳩白隊麻倉葉就知佢係仆街冚家鏟

個D碎料黎咋

想知啲爆料

點解98成日傷害我地‼️

貼未

我都係廿抽1隻 唔明點解要反我

廿抽得一隻唔係限

咪尾

我屌你老眉父親節呀

唉 比眉狗篤完灰又比98攻擊
對PAD心淡了

我幫手屌柒98

我幫手屌柒眉狗

佢好多限唔夠佢抽

眉狗呢D死GAY佬不值一提

張狗學左九眉神功未

d配音好撚廢

唔睇畫面以為仲播緊皓蘭傳

講左好多次 佢唔係GAY

佢係單方面比人威迫肛交

咁佢可以走同叫唔好㗎嘛

撐眉力

佢好享受

每日一屌眉

每日兩屌98

pad po最黑仔的男人

在此 重未有鑽

見眉知鑽

咪提了

垃圾名

禾垃圾人

還我血汁錢‼️‼️

垃圾都可以中到好多TOKEN換黑龍

換垃圾

剛剛偷走左樓主粒鑽

還我

牙遲出新隊未

立仔！

黑龍好多人掛呀

放完假未

放完了

你老友牙井又發癲

認錯人？ 不閃我老友

眉狗同井狗幾時落地獄

你行先

遲！

有手好有節奏

你4隻

吾系星期5都冇料牙....

令和年 8婆應該放緊假

上個禮拜比晒你啦

又話日本人好熱愛工作

就黎悶能死了

全日本放緊假(好似)

好耐都冇生放送睇

射了

拍片放上網慳d錢好過

9HO搵到錢就開始忘本了

咪回左100石比你😘

1分鐘就射走晒

每個禮拜辛辛苦苦返工就係為左星期五睇料
唉 想自殺了

5ho

幾時死？

幫你執完骨先

挽留曬你地

你個fd牙井癲完未

不是

沒料人生木22了

人生本來就木22😑

山本放假都KEEP住玩PAD更新TWITTER
希望八婆條撚樣好好學習下

不是山本黎

屌你老眉

很想要鑽蛋啊😞

幾時有+蛋抽 有無風

依家咪有

無石

無錢 我想問綠色嗰部

係度講好了
係大台講抽友情加蛋會比人笑

綠色嗰部MISS左上星期抽進化料

呢度新手區

呢度係真正熱愛PAD玩家區
大台係老屎忽晒命區

所以呢到唔歡迎98 唔該趕返佢走

等佢下次返祖國call g個陣舉報佢

咁依家都得啦

我同你 一個人

泰國G

你有咩問題

我無問題

一個人 42

一個人 98

98一個鐘42

37都比多佢

我燒比佢

燒埋比眉

眉要燒乞E兜

燒個戰鬥碗比佢

Out了
而家興神駒明信片

屌你老眉！！

樓主點睇你老友人肉mon晒連登既post

個個都是我老友

好痴線乜post都cap圖report

令和降臨送個10石用能晒了

一早用曬

仲未拎到嗰10石 典蒜

友茅lin?

過隔離搵牙噴帶

唔想引條友入黎喎

冇料

扮4條

祖

租你屎忽

不出租的

有沒手足共享蘿柚？

共享你個俾人雞姦過嘅蘿柚？

終於抽到第一粒讚！！！

25

咁能25都無報應❓

抽了超過170石才有

太少了 應該710石先有讚

不了 會屎

打埋lv10就沒石了 得返最後一抽

個粒乜鑽

樓主我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

葉王 不是葉

請我去未

葉王先有用

眉狗食屎

點解又海底撈月‼️

山本憐憫我

落地獄‼️‼️‼️

來回地獄又折返人間了

美服用黑coin換挽龍

我都想換❗️❗️

🍇

強化鳩魔
咁醫女神呢

已經夠勁了

@眉

中極都係同一粒鑽

抽極都無安娜

push

好貪心
幾多想中破無效盾都中唔到

不過葉王真係最垃圾個隻

有得破無效盾

有偵探夠了

Ching25???

你25d 死259

清左袋
中得隻葉王
想唱衰佢

牙眉安安

屌你母

98比牙眉更抵屌！！

可唔可以一樣咁抵屌

屌完牙眉會比佢勒索的 唔係幾抵

98=愛g
樓主=勒索

嘩 邊個咁大整蠱⁉️

記得早幾個月都比樓主出6c信勒索

打完5月未

米尾 沒勒索

打完了 3點好似啱啱好夠6石抽多抽‼️

咁能快
差十幾關
打完先回返上3x石

All in hello kitty 嗎？

有一抽

封信106日前
我重有keep住

Del鬼晒了
阻住晒

收信

留返嚟上庭用

5想又坐牢

抽完蛋先坐

金蛋能判輕啲嗎？

都係要落地獄

咁要中鑽了 起碼開心啲

山本咪比隻葉王你

改返名先 山本可以活多一日

眉狗還我鑽強

你一車車鑽啦

頭先看到米九轉珠手是咪你泥

我嚟

我肯定唔係你
因為我見住佢用蓮

屌

哪有鑽 你老眉

D垃圾虹幣黑幣有新野換未

5粒黑幣換1粒白金幣

樓主幾時道歉

98你有咩問題

98幾時道歉

屌係老眉攬女玩pad❗❗

低級尾😂

樓主259!!!!

低級尾

攬女玩pad珍是爽

比寵hack

凱蒂未

哈囉了

Cap低佢先

發生乜事呀？邊個玩我lihkg呀？邊個咁大整蠱?

無事了
你躝得

呢句係俾寵hack咗？

牙眉個腦比邊個hack左

點樣hack唔存在嘅嘢

本來想幫樓主的
但佢頭覺pm我鬧愛貓係臭g
都係唔幫了

樓豬幫5落

0 天 10:32 後開始

道歉未

道歉了 不應說愛貓是g

仲有呢?

期待

同佢老友一樣扮晒野有一手

佢老友

屌你老眉呀 隻揪?

站務台post霸

想學井語了

我屌能死你牙

個頭好有型

咩樹

U出賣咪手足

我已經代表咗咪清原諒我自己了

好似又多咗個負評

我來

Kelly 有無鬧你

躝啦

你已負評了這討論

屌佢啦

樓主會抽凱蒂嗎?

眉狗比狗屌.jpg

想玩新隊

佢實抽

抽成典

閪pool 不要抽

比你抽曬啲鑽 當然閪

一抽齊set

U中左邊粒鑽

布甸狗

躝

用唔用白盾換多隻大魔女好🤔

焗換

換左一隻放入哥瑪隊😑

用佢做隊腸咪得

等緊牙遲隊

有未

樓豬更新TWITTER未

想炎上樓主

GCHI

難以置信
出凱蒂貓咁大件事竟然冇人傾！！！

咸左

禾刀系 布丁狗+雙子

樓主死左去冰

樓主報下平安OK?

原諒左佢了

佢玩緊kitty個鮑魚

木KITTY要不要換第二隻
有4甩廢鑽！！！

木隊依家勁能到

屈夠木魔女未‼️

都係牙葉好玩 依家D木隊長技隻隻都差5多
得牙葉係清泉！！！

樓主中不中麻倉優

中佢老眉
愛G佢就有份中

茅

抽凱蒂更新TWITTER未

無石 抽不中

更新未 想睇圖

睇98的夠了

佢唔理我 好能串

幾時出料呀

有隊/片嗎

我唔玩眉

不要玩弄眉命

好想屌爆木魔凱蒂個嘴

換未

更新twitter 未

八婆&牙眉同牙遲都唔更新 巧悶

8婆仲係放緊假

我都想做佢份工

樓主賣緊花

牙遲都放緊假

牙眉放完了

乞E都有假放?

我地集團式

放完假肯更新未

鏖魔都要拖能到月尾
唔好期望咁多了

等睇改完仲廢

玩夠凱蒂了 出新合作未

等埋樓主抽中先

收島wind 月中出dmc

OK 課定先

吊 點解課唔能到乞衣包！！

有冇人見到我老死98

牙遲點評價kitty

公廁黎 大家都用過

岩岩見到樓主係街拍抖音

唔小心踢左佢個喼一下

今集愛回家D背景型撚到

因為你窮

8蚊我畀唔起牙？！ 好能串
好能火牙 今晚唔執返你十幾劑條氣唔能順

TL話自己其中一隻耳聾能左

型嗎？

型

@眉
個張無忌整容整到好怪

98(已死)

我操樓主媽b

撐

佢瘋狂轉珠中

個冠好能型！！！

沒看
@遲

有誤會？

眉狗成日跟蹤人好變態

米尾

我就是活生生的例子

唔好同牙眉有眼神接觸

會比佢屈非禮然後勒索你

痴線

終於碌到入去3%‼️

弓起！

我都入到30%了

好難挽
痴9線的‼️

個周芷若係咪跟住山本彩整

係咪得海味純天然

個個都怪怪地

下星期J敏敏

全部都好想J

@鳩

要做咩準備

好變態

J 一條
紙巾 一卷
糖呢就兩茶匙

喂 眉狗
加蛋降臨得1日??????

我屌你山本老母親

唔知乜野活動黎

可能見個皮塔未能出 就攝一日落去

樓主幾時掛你隻木魔女貓出嚟用下

樓主幾時掛你條女出嚟畀大家用下

共享牙眉 有無手足想裝？

散播愛g好似犯法

好彩我無

原來你係有梅毒？

眉馬車

樓主又要入番去坐了

打完嚇拉 送啲野仲渣過上次雅典娜果啲-.-

樓主我屌你屎忽

又咩樹

每日指定動作

唔好屌 有性病

愛G?

開工了

U?

樓主起晒鋼咁咩樹

有料了

咩黎

M記免費餐今日完
記得去食

@眉
白貓派10000石
有無信心拎到？

M L
‏

@Mei3ching
4月23日

更新未

白貓回滿血了

下次開台未
好耐無得睇
重耐過meimei 出d片😭

中左布丁狗呀佢😑

眉狗俾狗屌

跟

請珍惜眉眉

希望佢唔好再25

天性冇得改

有冇人見過我老死98

會不會比人篤灰死左了

@神眉

似係
Rip

@98

樓主好惡毒 自己人都搞

佢25黎

樓主成日訓晏覺

夜晚去做賊呀？

樓主在嗎

樓豬失蹤了

樓主死撚左了 TG都唔應機

係咪返左上去比人行政....

上去做七日鮮姐 唔好擔心咁多

你職業係mon post 9

樓主rip

我mon完再通知hehe

就爆post

又一個post
入群pm樓主

只收靚女

有jer絲打ok?

聽晚記得睇愛回家

Pm張自拍連會然number
之後等審批

自拍連jer ok?

想同峨嵋派啲女做愛

同c太

幾條女差唔多樣

海味

今個月派不派100石呀

派

出dmc個陣派

巧彩姐 你地提一提 差啲唔記得收石
有一封仲差23小時完

dllm

收左十幾甩
@眉 14日後再提我拎信收下一批石OK?

14日後屎了

咁要慶祝

第15日復活

希望下次神UP GAYUS可以50連

幾時派500粒石

牙介派令和100石未

政府派了

未有

國服有個大仆街

出返80日降臨未

好在有跟隔離波台買波 今個月課金又有著落

又助養山本

資助牙介 撐牙介

呢挺人唔撐得的 比盡16

U 259

98？

幾千萬個玩家

每人16都幾禾味了

珍

似系了

寵寵

唔洗訓呀😑

就了

開埋新post先

開埋個po先瞓

都好

屌拿星 22個負評

咩2c

挽珍對？

我屌你老母親牙

我無病

無白卡的

真 我可以做證